今個月26號我要去泰國但係passport過咗期

我今日去咗入境處整返本passport
佢話最快要8月1先有得攞

今次我去泰國係屬於幫公司拓展業務
如果去唔到我個升職機會就拱手送比人
有冇ching幫到手 有啲咩方法

有快期

唔係旅行既可以求情要求盡快
佢接唔接受就一回事 不過去旅行就一定唔接受

有無bno呀 快好多

BNO有緊急passport一日有得拎

我之前都係禁，你要叫公司出封信跟住就得

封信應該點寫

唔係整咗passport要放棄bno既咩

上網睇過晒 話冇

可唔可以詳細啲 要啲咩野 我即刻去準備

如 急 需 申 領 護 照 前 往 外 地 ， 申 請 人 須 親 身 前 往 任 何 一 間 入 境 事 務 辦 事 處 提 交 申 請 ， 並 一 併 遞 交 書 面 理 由 和 有 關 證 明 文 件 。 入 境 事 務 處 會 視 乎 情 況 ， 安 排 申 請 人 前 往 香 港 灣 仔 告 士 打 道 7 號 入 境 事 務 大 樓 4 樓 旅 行 證 件 （ 簽 發 ） 組 領 取 護 照 。 一 般 而 言 ， 觀 光 旅 遊 不 會 被 接 納 為 急 需 簽 發 護 照 的 理 由 。

敬啟者：

本公司員工 SayNoMore 要去泰國

此致

XX公司

你揸中國護照

香港passport

bye支那仔

去 check-in counter 唱支那國歌
地勤會買你怕畀你上機
最好拎埋五星旗

好奇問下 樓豬個邊搞咩生意

抵你死

地產霸權

去泰國大把方法啦
搭飛機

坐大飛過去

有無tg 可以交流下
黎緊都諗住去泰國搞生意
分享下

封信點寫都要問你學乜人升職呀？

條戇鳩擺明廢啦。